馬會又派錢啦！！

最後一場追台妹對家啦

中國女足個個男人嚟㗎，點打？

跌左飛 買得過

客勝係基本啦
差在贏幾多粒

咩apps黎

我都想知咩app thanks

買左+4

足至寶

1：0

我就包拗頸嘅
我愛台妹

倒錢落海

又唔好咁講
我中蝈大好友嚟嘅，次次見到有中蝈隊，我都買中蝈輸
賺咗好多次錢㗎啦

利申：少賭 賭波不睇波